請一眾助功王-林鄭月娥、鄭若嬅、李加超、季炳強、楊潤雄要堅持到九月不請辭、不下台，下妥協

必須堅持三不原則

因為真係好想有生之年睇到民建聯，工聯會滅黨

你地助功完台灣選舉，無理由唔助功埋香港

同意請轉貼，好人一生平安

仲有不中圈套、沒有做錯

四不一沒有

呢一刻更想佢地唔好下台（住先）

港人治港

佢地走咗就冇大台

冇大台運動就會完

係，失去左動力

睇今次武漢肺炎林鄭團隊既辦事能力，奶共黨滅黨既機率又增加不少

共產黨仲未見識到林鄭月娥既辦事能力

支持林鄭再做一任

推